入bios 問題

我電腦白痴
想問下，岩岩砌左部新機，無windows
我整windows 手指，係咪要入bios 先用到？
如果我部機乜都無，無windows，無手指，入唔到bios係咪正常？

THANKS

push

bios關windows咩事...

用windows手指關bios咩事

咁我想問下我開機無嗶一聲
又無bios 彈出黎
見到部機著光但係咩反應都無
係咪硬件出左問題？
我用ASUS底板
部機岩岩砌

Bios 咪底板個程式
洗鬼有Windows

咁個mon有冇畫面先

乜都無

上門收費幫你裝

部機岩岩係jumbo砌架...

樓豬係白痴開電唔電腦咩事

你將個MON條訊號線插撚左落老母板?
你部機有冇獨顯

咁咪搵番佢地囉

有，我照平時咁插
mon 線／HDMI兩個唔同MON都試過，都無畫面

好啦 唔該

試下唔插顯卡到先囉 開到有畫面咪顯卡問題

都係比返錢人地裝啦

明知自己電腦白痴就搵人搞啦